{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6839103'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-12-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "탱글탱글 부드러운 굴순두부국"
    },
    "text": "ぷるぷる柔らかいシェル·ジャングク\\n\n今朝トゲバラネの熱いスープ料理です。 スンドゥブにぷりぷりした牡蠣が入っていて、もっとおいしいという。 我が家の上の子、ご飯一杯をぱたぱた食べて登校しました。 , 調理時間:60分以内、材料:カキ、スンドゥブ、卵、赤唐辛子、青陽唐辛子、ニンニク、長ネギ、カタクチイワシの出汁、エビの塩辛、レシピ:カキは大根汁に入れて軽くかき混ぜて水気を切ってください ニンニクはチョンチョン切って、赤唐辛子、青唐辛子、長ネギも チョンチョン切ってください 唐辛子は種を取り、卵はほぐしてふるいで卵ひもを取り除いてください スンドゥブもふるいにかけておいてください カタクチイワシの出汁にニンニクを入れて煮込み、沸騰したらスンドゥブをスプーンですくって煮込んでください スンドゥブが浮かんだら手入れしてきれいになったカキを入れて煮込んでください 味は好みに合わせてアミの塩辛にしてください 牡蠣が浮かんだら卵をこぼすように入れてください。沸騰しながら卵が少し浮かんだら赤唐辛子、青唐辛子、長ネギを入れてください もう少し沸かしてから火から降ろしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスープ料理の名前は何ですか？",
            "answer": "このスープ料理の名前はスンドゥブです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣以外にどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "牡蠣以外には卵、赤唐辛子、青唐辛子、ニンニク、長ネギ、カタクチイワシの出汁が必要です。"
        },
        {
            "question": "スープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スープの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "カキをどのように調理すればいいですか？",
            "answer": "カキは大根汁に入れて軽くかき混ぜて水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "ニンニクと唐辛子の切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ニンニクはチョンチョン切りしてください。赤唐辛子と青唐辛子は種を取ってチョンチョン切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "スープに入れる卵の準備方法は？",
            "answer": "卵はほぐしてふるいで卵ひもを取り除きます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを加えるタイミングは？",
            "answer": "カタクチイワシの出汁にニンニクを入れて煮込み、沸騰したらスンドゥブをスプーンですくって煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "スープの味付けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "味は好みに合わせてアミの塩辛にしてください。"
        },
        {
            "question": "卵を入れるタイミングは？",
            "answer": "牡蠣が浮かんだら卵をこぼすように入れてください。沸騰しながら卵が少し浮かんだら赤唐辛子、青唐辛子、長ネギを入れてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどうすればいいですか？",
            "answer": "もう少し沸かしてから火から降ろしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 371
    }
}